今日考車 肥撚左 永考街 比你地睇下我分紙衰乜

屌今日啲人拜乜撚山 多車到仆街 頂住哂
我個分係咪好差？

睇落似太接近其他車/無留意行人衝出來比阿蛇踩停架車

同你衰同一樣野

一出試場太多死車又塞車 一下太接近隔離架車比考官w停咗 咁又肥系左。。。。屌

其實張紙嘅意思係個阿sir唔踩你炒左啦

係有唔好彩既成份但自己諗下到時揸車無人睇住，係要眼觀四方

問題係左邊路全部大貨車死車 我已經收慢咗車速 但右邊就勁多車爬頭。 我就黐埋左左邊啲大貨車。 唉 又無幾千。。。。

做乜要痴埋去左邊

有一個嚴重基本上係fail
練多半年先啦 垃圾

你喺邊度考 補考返未？

不及格

你過死車踩線打右燈
keep住車左邊同 左邊死車3呎距離
慢慢過唔會肥到你
睇你都係無注意同左邊死車距離有幾多

但我只係因為嗰一下二肥左成個路試 好慘心 我寧願我成程車揸到七下七下而肥

仲有右邊有車爬你頭都唔關你事
唔洗縮埋左邊
你越縮越過就肥緊你

睇你唔順眼姐 個個肥都係tick呢幾樣

有邊個撞車唔係因為個一下

條路已經勁撚狹窄 靠左又會接近左邊嘅車 靠右小小啲又會接近右邊嘅車 兩邊走都死都係太接
唉 總之立即停車啦 叼那媽

永考街 西場

乜鳩啊你到底揸車定打機，堂駄一定要左右Fing 架？

唔好賴啦 明明就係你淆底
見到人爬頭你就下意識愈揸過左邊
其實有死車 最忌係靠死車個邊行
當交學費囉
一係就好似我咁 搵人幫我開路

屌咪係 ！平時永孝街已經多啲大型貨車，死車塞撚住晒條路 今日加埋拜山更加多車同人。如果唔係因為仆街啲人拜山。我今日一定合格。

我明明已經同考官講晒good morning sir 食咗飯未啊 禮貌絕對係一百分 咁都肥我 總之佢落車嗰一下立即屌佢老母啦

除左果2個一定連埋ge大tick
其實已經唔錯

諗起當年我考車牌
兩架貨櫃車40呎架一前一後幫我開路
由頭帶到落尾
爽啊

我都無左右fing 我控制得好定架

定就唔會肥你

咪係囉師傅都話我合格啲人仲多tricks 過我好多
我咪算小trick

地下硬哂啦

識唔識睇輕微同嚴重

永考街喺墳場隔離又有火葬場多陰氣 黑撚住我！我手車根本就係藤原托海既技術 。fast and furious 既激情。 個考官怕死 w 停我 fuck fuck

有啲官係剔左你嚴重就唔再係咁剔
我有次一出路口就比佢踩停
但之後蛇仔軚入錯波彈極離子都有 但佢都無tick
所以唔好以為自己後面揸得好

都係永考街 而家等緊快期

為咗其他道路使用者著想 建議你唔好再考

下 但我 因為我果一下之後都見過考官狂喺度寫張紙
我個心不停好似火箭咁加速

唉 我都要排過 你幾時考對上一次？

你都傻既 比左成富身家落去考架 屌你

你有料就比牌你啦
就係無料處理唔到個情況先要肥你

比心機下次黎過啦

啱啊 肥咗一定唔係你嘅錯啦
就算有錯都係錯嗰少少野
無理由咁就肥咖
明明就係啲人拜山搞到你考得唔好
你無錯！！
最錯就係啲仆街考官 仆街拜山撚 仆街揸車撚

過死車 個個考車都經歷過啦
過得唔好咪即係經驗不足處理得唔好囉
你補多幾堂熟習下路面反應好過啦

吸取今次教訓 唉 希望下次pass

罰佢點錢先得！

其實嚴重已經收皮
唔洗打飛機自己渣得幾好
係好就唔會有大TICK

唔知點解學車嗰陣好有信心 一到左考車嗰陣 個考牌官坐係隔離就騰騰震

永遠考試肥佬街

我知啊 無唸過一下就死

唉 心傷 荷包更傷

其實考車有冇d咩技巧可以做到呢？

邊方面先？泊車定掉頭先

永孝街都肥? 多死車先正喎 唔使開得快反應唔到 2波就搞掂 葵盛圍又整路交通管制 又係吊住2波慢慢行就得

利申: 永孝街1 take pass

一係你廢 一係你師傅廢
一出試場頭段大部分時間佔用對方行車線
果到基本上對面冇大車 都可以行得
如果見到對面有大車 即刻停車 包冇死
更加唔會就對面線面靠左 真係最多咪停車
因為你變左被動 係人地接近你

如果見到對面冇乜車就一口氣踩快的過左佢 過左轉左個路口就安全

唉 係啊 今日好塞果個位 又緊張 搞到失哂準 唔夠淡定

點解個個都1 take pass

咁就慢慢黎 對面有大車過就黎到要即停
出左對面行車線就唔好返去
最多停係到 安全先開車

Btw我永考路試都係1take

根本就係樓主自我安慰post

咁真係好sad嘛

個度不嬲成條街死車

我平時過死車無問題 係今日情況轉左反應唔切 搞到咁

永孝街係得出考場死車果個位 同埋返黎考場個右彎位有少少難度 其他大致上容易

衰左兩次, 一次巴士埋站我爬頭, cut出去有望, 返返黎冇望...
第2次比條hihi玩野 係我面前cut 左cut右又cut返左, 落重break又肥左

補考反未？

重Break 有無死火？

都係既 其實我都覺得唔難 係唔知點解好緊張 立即揸得好唔自在

應該咁講, 全港最長路試,
雖然好長, 但係渣渣下會愈渣愈定
係出黎番去個位地獄之外, 其他都OK

下 咁其他地方大約考幾耐？

冇考前行多個圈咩？

利申：永考pass

10分鐘左右？
永考係全港最長

有行幾次 不過今日情況特別多車 難左掌握控制。。。條路又係斜坡

我都唔知我未去過其他考場 但永孝街考起碼行20分鐘。

加油啦 我上星期都肥左 緊張彈極力子連續死火 之前都學都冇試過咁樣
肥左個日同第二日真係好灰 我好明白
唯有當教學費 我咁樣諗 都好過要比錢整車 雖然又要嘔幾千出呢真係慘 尤其係讀緊書

Brother 一齊加油 好想快啲搞掂佢無後顧之憂

大家加油啦

佢預計車程好似係半個鐘

雖然路程長 如果你夠鎮定
永孝好多位都可以上3波行40左右
反而忠義街果啲放學時間塞車塞撚到死隨時仲耐過永孝
利申15分鐘搞掂

揀今日考車抵撚死

邊有得揀日子架 佢隨機抽日子俾你

考牌嗰陣冇練車嗰陣轉咁多波 驚會更加易出錯

最難好似係油塘同天光道？？

40

其實樓主諗多樣野,死車同死車之間係有機會有人衝出嚟
咁你以後都唔會靠埋死車到

你諗下
如果你扭左炒咗要賠嗰個係你
而人地爬頭炒埋你到，要賠嗰個係人地
你就應該唔會再黐埋去

唔係一下pass既人 唔應該揸車

樓主根本仲未知道自己有錯.成個post就係度賴多人多車
香港有咩地方唔係多人唔係多車?
廢就廢啦 我係個官見你呢種咁既死靚仔咁串肥多你一鑊呀
返屋企打飛機練熟點揸自己碌棍先再出黎考啦 咪撚害人
利申 4年牌 油塘1 take

我揸gtr洗炒

駕駛心態好重要
安全至上就得

2個S仲要比阿sir dup車
咁真係你唔掂喎

聽講油塘有迴旋處同埋落斜路嗰個位讓路好多死車擋住視線 好易有車沖出嚟。 易肥 如果睇唔到有車就行岀去

經過今次見鬼仲唔怕黑咩

唉 平時我過死車我都唔會黐埋啲死車到 會拉開一段距離。但偏偏就係嗰日嗰條路到黐埋左去 緊張到無眼睇

都唔係嘅考多幾次啲技術咪熟練啲囉 俾錢交學費架嘛

無話唔係我錯 只係想屌個地硬 發洩下情緒 灰個灰太郎

我都有唸過 哈哈

考試會緊張姐係平時師傅屌你屌得唔多甘喇
比佢屌多d考試就無咁驚

有無人識佢 揾佢學會唔會好d

渣ga

點知果日會咁西姐

考完出黎揸車就知
考試係有需要嚴格D
路面好多on9炸彈